認真，有咩online好玩

要日系，唔要pay to win，唔要手機

FF14

LoL日服

咁岩我睇緊ff14套電視劇

都係唔打算俾錢既人,咁你想期望乜

應該冇

得ff14

跑ONLINE

online 仔

可唔可以講下後期點好玩法
前期主線真係悶到抽筋

瑪奇

2.55就入劇情高潮
2.5前係解決番1.0果d屎
同比你分清楚邊個係邊個
3.0主線真係睇到喊
4.0主線一般 4.2先會好睇番
不過4.0 24人raid個故事(fft+ff12)好正

升到70打晒主線後可以打下次元狭間オメガ
個故事又同3.0既蘇周屎有關
玩完normal可以玩高難度既零式
依part先係隻驚真正開始挑戰既地方
追dps背攻略屌隊友
下面條片係我覺得係4.0 零式出得最好玩既一個

後期其實好多野可以玩

休閒可以玩生產採集,買地買屋裝修, 賭場打麻雀 完全唔需要打副本

戰鬥民族可以打畢業副本, 超高難度副本 "絕" 系列
國際大鱷可以交易板貿易戰, 低買高賣自己生產賺大錢
坐騎控/寵物控可以打蠻神/賭場儲場MPG/解成就儲坐騎/寵物
時裝控可以自己隨意襯衫投影外觀

係咪本田翼果套?

比錢買game唔叫比錢？

係！

果套係DQ10....

夢想世界

黑沙

diablo3

咁唔係，其實我唔知邊個本田翼
我睇緊套電視劇叫FF14 光之父親

遊戲荒 無乜選擇
休閒：瑪奇
電莖：S9 LoL
懷舊：港版童話
高質：未出嘅國服Lost Ark

三隻game十年歷史

咁無錯啦 光之老豆